【親母虐殺B】台歲半女被「不求人」打死 17歲媽同3親友：看到小孩哭就打

【親母虐殺B】台歲半女被「不求人」打死 17歲媽同3親友：看到小孩哭就打

【新增動新聞】台灣發生駭人聽聞的虐童致死案件！台南一名1歲零6個月大女童昨晚因呼吸微弱，被母親送到醫院後不治。醫護人員發現女童身上及四肢有多處嚴重瘀傷、懷疑涉及家暴隨即報警。女童的17歲母親坦承因女童哭鬧不肯喝奶，因而用抓背的「不求人」打她，還稱「看到小孩哭就打」；與這名母親同住一屋的3名親友，也因涉案被警方拘捕。

台南市警方表示，昨晚10時許，醫院通報發現有女童被虐死亡。警員到場發現，女童屍體雙手雙腳和背部有大面積瘀青，確認是受虐致死，也忍不住表示：「看了很痛心，傷心」。

女童的薛姓母親向警方表示，女童昨晚吃奶時哭鬧，頻頻摔奶瓶拒吃，薛女於是拿「不求人」教訓女兒，反而讓女兒哭得更大聲。至晚上9時許，一名李姓男子開的士，接薛女、女童及其表姊及表姊夫到KTV夜唱，當車輛經過民生綠園，薛女發現女兒呼吸微弱，嚇得要李男把車調頭到醫院，把女童送到醫院急救。警察隨後在其寓所內查扣藤條、塑膠管、不求人等被懷疑用作虐打女童的工具。

虐童案消息深夜曝光後，許多網友都不睡覺，相約到警局聲討這名母親。約凌晨一時起，近百網友包圍警局，警方發動兩至三波驅離行動。過程中，女童生母李姓男友駕駛的計程車，遭激動的民眾打破車尾擋風玻璃。有人怒罵「才1歲你們到底怎麼下得了手」、「Ｘ的，社會上就是有這種敗類」、「小寶貝不痛了，保佑他們一定要受到懲罰！」

薛女已承認曾打女童，但不知道會那麼嚴重。薛女又推諉女童「中邪」、不好帶，才會出手管教，否認虐待，警方已報請檢察官，今早驗屍，釐清死因。

據悉，女童姓李，前年7月出生，父母去年9月離異，女童交由薛女撫養。薛女不想待在娘家，被母親看管，於是帶着女兒投靠住在北區成大城社區的表姊、表姊夫。三個大人、一個小孩就住在兩房一廳的公寓內，開的士維生的李姓男子是表姊夫的好朋友，常到他們寓所暫住，因而也常跟女童相處。由於四人曾動手管教女童，警方把他們列為涉嫌疑犯。

台灣《蘋果日報》

台灣最美的風景是人

17歲媽

風化大國真係名不虛傳

套都唔駛直接上

咁後生根本未ready做人老母 仲要去ktv

你打錯字。

台灣最美的風景是淫

虐童案消息深夜曝光後，許多網友都不睡覺，相約到警局聲討這名母親。約凌晨一時起，近百網友包圍警局

睇到張相，嗰BB女真係畀佢虐待到無忽好肉，啲肉同傷口係裂開同腫脹晒，真係好心痛。

條女應該係發黑牛肺西

賤種臭雞

打佢老母臭閪啦

老母相more

鷲哥.jpg

台灣網民幾忙，成日都要出動

16歲俾人中出，17歲離婚+加死個女

Classic condition

其實班網民都好熱心，香港大概只會RIP完，喺網上鬧就算。

留低個女比婆婆湊好過， 又要懶型帶埋個bb離家出走， 最後受苦又係個bb

幾狠心既人先會打到自己個小朋友咁

【台南虐童1】1歲娃疑遭4人虐死 解剖出爐！腦出血「被抓頭撞牆和地」

又爆發虐童致死案！台南市1歲6個月女童昨晚因哭鬧打翻牛奶和保養品，遭母親以抓背「不求人」打到呼吸微弱，送醫不治，她全身瘀青、臉部、四肢有結痂傷口，警方見到小小身軀，以「看了很痛心，傷心」形容，進一步追查發現，不僅女童母親，連母親表姊、表姊夫和駕駛計程車的李姓男友人都動手，「看到小孩哭就打」，警方稍早前出面說明案情，請看蘋果直播。

南檢主任檢察官周盟翔在相驗及解剖女童後表示，女童受虐導致大量外傷，包含用手去摳、捏，以及棍棒毆打造成的傷害，傷痕是新舊併陳，分佈身體及四肢，外傷痕跡非常多。腦部出血，大面積顱內出血，「比較像是用頭去撞牆或地面而造成」。他強調：「檢察官會窮盡一切偵查手段」，依法積極追究行為人的刑事責任。警方表示，女童母和父離異，母親（17歲）沒工作，靠女童的外婆接濟。女童的雙手、雙腿、背部和頸部都瘀青，母親坦承因小孩哭鬧打翻牛奶，弄破保養品，用抓背「不求人」打，發現女童呼吸微弱，趕快送醫，包含女童母親、母親的表姊（20歲）和表姊夫（25歲），以及李姓男友人（27歲）共四位初步偵訊，都坦承有打小孩，四人依殺人罪送辦，並建請檢方向院方聲請羈押。警方到住處搜索，屋內凌亂，查扣愛的小手、藤條和塑膠管，以及不求人，懷疑可能是打小孩的工具，交由檢方認定。調查也發現，過去女童因哭鬧，陸續被打，今年1月起哭鬧情況嚴重，打的次數變多，「不乖哭鬧就打」。女童母親說：「感到很後悔」。女童親友也分享女童母親的對話截圖：「有媽媽為什麼不能給媽媽顧，要給保母？現在保母也很多虐待的，做媽媽的怎樣不擔心」，如今生母自己涉嫌虐死女兒，讓親友痛批：「妳自己就是把小孩虐待死的人，憑什麼當初要搶小孩？要人家把小孩給妳的時候說的那麼好聽？妳根本不配說這種話，越看越憤怒。」不過，女童母親等人虐童致死案消息深夜曝光，許多網友不睡覺，相約到分局討公道，約凌晨1時起，近百網友包圍分局，警方發動兩至三波驅離，但警方發現分局外有人聚集，還有改裝車呼嘯，勸離發生拉扯，且李男計程車遭打破後擋風玻璃。接著上午又有50人到台南殯儀館，要給嫌犯「教訓」。警方指此案人神共憤案，一定嚴查，但請讓警察有空間處理此案，把可惡的人繩之以法。網友怒罵「才1歲你們到底怎麼下得了手」、「媽的，社會上就是有這種敗類」、「小寶貝不痛了，保佑他們一定要受到懲罰！」警方說，期間改裝車周邊大聲呼嘯，不要讓聚集太多，警方勸離，過程中有拉扯。但警方請群眾體諒，讓警察有一個空間處理此案，好可惡的人繩之以法，別分心。女童前年7月出生，她的生父母去年9月離異，撫養權交由母親。母親不想待在娘家，帶著女童投靠表姊、表姊夫，三個大人、一個小孩就住在兩房一廳的公寓內，開計程車維生的李男是表姊夫的好朋友，常到他們家串門子，也常跟女童相處。警方調查，女童昨晚吃奶時哭鬧，頻頻摔奶瓶拒吃，母親氣的拿「不求人」教訓女兒，反而讓女童哭的更大聲，女童可能哭累了，躺在床上睡覺。晚間9時，李男開著計程車到女童母親住處，四名大人帶著女童要到KTV夜唱，當車輛經過民生綠園，女童母親發現女兒呼吸微弱，她嚇得要李男把車調頭到醫院，把女童送到郭綜合醫院急救。醫護人員對女童施作心肺復甦術並注射強心劑，仍然無效，護理師查看女童頭部、身體、四肢，發現有多處瘀傷，及類似被指甲捏過的結痂傷口，懷疑是受虐兒，立刻請警方介入。案發第一時間，女童母親昨晚就向警方坦承女兒吵鬧不喝奶，曾以抓背工具「不求人」打，但不知道會那麼嚴重。據了解，李母等人推諉女童「中邪」、不好帶，才會出手管教，否認虐待，警方已報請檢察官指揮，今天上午相驗女童屍體，釐清死因。女童親生父親的友人透露，女童父母親離異後，女童由母親撫養。他表示，之前就常聽說女童母親認為女童難以撫養，常常出手虐待，但因為女童父親沒有監護權，所以不能說些什麼。昨晚是因女童送醫急救不治後，女童父親到醫院瞭解，才發現女童疑遭虐待致死，並於臉書po責怪自己沒好好照顧女兒，連兩次對不起，期待下輩子再結父女緣「爸爸愛妳。」女童祖母案發後在臉書痛斥媳婦，「我把孫子交給妳，妳怎麼顧的，一條命就這樣不見，妳最好給我們一個交代，我會讓全台南知道妳一個親母跟表姐男朋友有多惡劣。」女童祖母並在親人臉書留言，淚訴小孫女「全身上下沒有一個地方是好的」、「連指甲都一樣」、「剛看到時我們沒力」。女童外婆則說，外孫女很乖，女兒和外孫女曾和她居住一個多月，後搬去表姊家住，表姊禁止她們出門，不讓女兒返家，她和女兒都只是LINE互通而已。之前女兒曾打外孫女屁股，過去都不像這次打得這麼嚴重，四個人都有打（指女兒、女兒的表姊和表姊夫，以及李姓男子），認為外孫女卡到陰，被陰靈跟蹤，不能睡，要一直打到陰靈被驅趕為止。台南市社會局調查，女童沒有兒保的通報紀錄，曾因申請褔利津貼，社會局納入6歲以下兒童主動關懷，當時女童除媽媽外，尚有祖母及外祖母等其他親屬協助照顧，評估女童受照顧情形穩定且經濟狀況無虞，另衛生局查詢女童僅有一疫苗尚未施打，其他疫苖均依期程施打。針對這起不幸事件社會局嚴厲譴責對女童痛下毒手的人，社會局將對女童同住的生母等四名嫌疑人提出獨立告訴。台南市長黃偉哲說，台南是一個虐童零容忍的城市，這次發生虐童案，他除感到遺憾外，更要求各機關提出作為，盼警察、社政、教育能提早知道、提早因應。這次薛姓女童全身傷痕累累，新舊傷互間，可見事情發生不是一、兩天了。為了要防患未然，他呼籲社會大眾站起來，與其在警察局前去追打嫌犯，不如多注意不尋常徵象，通報警察、社工，讓受虐兒遠離暴力。（辛啟松／台南報導）

終生監禁都嫌嘥米飯

認為外孫女卡到陰，被陰靈跟蹤，不能睡，要一直打到陰靈被驅趕為止。

支那風水玄學法科，真係害死人

女童母親等人虐童致死案消息深夜曝光，許多網友不睡覺，相約到分局討公道，約凌晨1時起，近百網友包圍分局，警方發動兩至三波驅離，但警方發現分局外有人聚集，還有改裝車呼嘯，勸離發生拉扯，且李男計程車遭打破後擋風玻璃。接著上午又有50人到台南殯儀館，要給嫌犯「教訓」。

連登仔係到笑台灣虐兒
其實香港仲多呢d case

teen mom真係好多問題

女童親友也分享女童母親的對話截圖：「有媽媽為什麼不能給媽媽顧，要給保母？現在保母也很多虐待的，做媽媽的怎樣不擔心」，

如今生母自己涉嫌虐死女兒

咁樣打bb係咪癡撚線

台灣最美風景

屌你老母臭閪
早兩日一單
今日又一單
呢啲虐兒既死仆街最起碼要自己受返咁多先可以再拉去死刑

痴撚線

痴撚線點打得落手

近排台灣好多虐兒案

//女童前年7月出生，她的生父母去年9月離異//

名符其實係中出即飛

CLS 老母

咁又唔關法科事
係佢唔識自己亂講
我唔信會有師傅叫人打仔

痴撚線，個b 瘀到

個弱智老母知依個道理就唔會發生依件事啦

香港都仲有一大班風水迷信撚呀

女嬰疑被虐致死 生母曾發文：妳長大真浪費米
01月16日(三) 09:09

台灣台南女嬰疑遭母親虐打致死一事，其薛姓生母隨即被網民「起底」，大批網民到其Facebook網頁留言鬧爆。更有網民發現，薛女曾貼出女兒的照片，並配上文字寫道「妳能長大成人真的浪費米」，令虐兒一事甚囂塵上。

薛女Fb有超過1700人關注，時常貼上自拍照抒發心情。惟去年11月她的一篇文章寫道：「俗話說一樣米養百種人，妳能長大成人真的浪費米，難怪妳小孩會長得像大便」，言語間意有所指，被認為是厭倦管教女兒。

薛女前夫得聞噩耗後，則在Facebook悲痛發文稱「親愛的妳乖乖的去當小天使，請原諒爸爸沒好好照顧妳，爸爸一定幫妳討回來 ，真的後悔沒把妳留在身邊，讓妳受盡委屈。」

翻看其前夫在Fb的文章，他前年7月陪薛女產檢，還開心地說「女兒超像爸爸」，又稱為了老婆及小孩要更加努力「不管往後的路多艱難，未來有妳有我」，未料兩人離婚後，前妻竟會將女兒打死，今昔對比讓人鼻酸。

仆街
戴套。。。又要威又要 戴頭盔
D小朋友生出黎唔係要虐待。。。好㦓嬲。。。

虐嬰案貪玩辣媽不安於室 常帶B女夜蒲唱K
01月16日(三) 10:46

台灣台南1歲半女嬰疑被虐致死，其薛姓生母受盡千夫所指。從薛女的Facebook可見，她十分喜歡玩樂，更愛到卡拉OK歡唱。當日她以「不求人」虐打女嬰後，更再帶她到卡拉OK唱歌。

從薛女公開的貼文及照片看來，薛女曾穿梭台南、台中、台北，到不同的卡拉OK店唱歌，還寫道「不唱對不起自己」、「有人願意陪我來台北嗎？真的有意願再密（私訊）我」。

薛女也有貼文中留言抒發感情，如「努力讓自己變得更好，以前沒有你，我能活著，現在沒有你，我也能走下去」、「痛了就堅強了，脆弱才依賴」等。

虐兒事件爆出後，激起民眾義憤填膺，警方早前將薛女與李姓男友帶回警局偵訊時，近百名民眾聚集在警局外，現場群情洶湧，警方須出動戒備。李男賴以維生之的士，也遭民眾打爆車尾擋風玻璃。有網民則怒轟薛女「不懂做人母親，生出來又打死她」。

好鐘意台灣d人成日一班人衝去打柒班仆街
帶去重組案情又衝去打柒班撚樣

屌你老母臭西食屎啦
見親呢d新聞就好撚嬲，你生佢出黎做咩呀????下????

忽然間諗起印度d全村男人姦撚到佢死為止 算唔算好變態

From facebook:

轉

四個都有份 一個都不要跑
（生母的親妹出來說話了）
女童生母
司機
表姊
表姊男友

四個大人住一起 一起打死一個小孩

大家幫忙不要沉

之前台灣都有條仔
周街斬人 好似殺左個小朋友
警察押送佢都比d市民打到仆街

唔知呢條女會唔會又比市民打呢？
連自已既骨肉都落到手

留名睇輕判
點解咁講？
因為女權又贏

rip

個老母名支那拼音？
426？

表姐同表姐夫 個樣一睇就知又係唔正常果類
表姐咁撚肥條仔又食得落
條女得17歲又點會咁快諗到做人老母
個撚個淨係識玩 比人中出
風化大省真係犀9利

我屌佢老味見到個B傷成咁真係睇見都心痛

推

香港：呢D行為實在太愚蠢啦，咁做真係值得？我地聰明人黎～

唔關我地事既唔好野麻煩

唔滿意咪移民lor , 為乜要搞到掟磚咁傻呢？

May the victims rest in peace

表姐14,557 人在追蹤

屌你老母呢d真係垃圾

點知驅趕埋外孫女個靈魂

台妹肉便器來說一般

全家都冇腦

成隻手黑晒
呢d女人掉去餵鱷魚算啦

17歲 個女1歲 即係15歲比人搞大個肚

表姐醜過cat girl

好明顯班撚屌係take咗嘢